下一步點做？暴力署署長盧狗，交人啦，屌你老母

盧狗開記者會試圖分化抗爭者
但記住，行政定義嘅暴動，同法律定義嘅暴動係唔同
所以盧狗根本冇講任何野，
目標不變
「釋交被捕者」
「承諾不追究6.9-6.12事件」

今日大家開始set deadline，完全係要做，亦都係應該做
不過之後嘅行動，我有少少愚見。

今日盧狗出黎之後，局勢有少少變化，勇武衝要用得更小心謹慎。我認為之後行動可以分3個戰場

1. 警總
以包圍為主，要求盧狗正式交出濫權人士、前線指揮部嘅名，之後當然係盧狗下台。aka 搵警察傾計。
呢個陣地主要target警察，同「警察暴動」。

2. 禮賓
以悼念為主，宣稱「林鄭殺人」，動之以情，以和理非形式繼續獲取媒體關注。

3. 特首辦
呢個可能係主戰場，尋找失蹤人口林鄭，主要要求林鄭出面回應4大訴求，真係必要時衝擊，但記得衝都要衝得慘弱啲，咪撚掟野，事實證明，唔知點解香港人對磚好撚反感。

當然，死線要繼續set，呢樣要大家一齊決定，個人認為 21號或者22號，因為係星期五六，更加可以動員更多人。

btw，off topic一下，大家呢幾日好多人著住件「自由西」或者「唔好搞我後面」嘅衫，個人認為最好唔好著去金鐘，只會加深自己嘅抗爭代價。

輕輕一推